啱啱自殺不遂，你問我答

好撚想死呀屌你老母
同你班人講咗我好想死
點解重可以話你要做功課/唔得閒等等
你救我唔到學咩人講「我會係到陪你㗎，有乜事可以搵我喎」
你地咁樣令我更加想死

點解想死

因為過去冇得返轉頭
但我冇興趣再延續同承受呢啲痛苦

但我唔想你死

啱啱用咩方法自殺？

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222

醫院管理局精神健康專線 : 24667350

東華三院芷若園熱線︰18281

撒瑪利亞會熱線︰28960000

社會福利署熱線︰23432255

生命熱線 : 23820000

自殺方法係拎張被cum埋自己？

死前做啲激啲
例如allin利物浦

唔緊要
我都成日咁諗

對啊身邊好多人大難臨頭都會各自飛

與其祈求佢地關愛你，不如你去愛錫自己

咩痛苦先？

收皮啦垃圾 乜撚嘢自殺不遂呀 行上天台跳落黎好撚難? 淆底你就淆底啦 上嚟開po摶乜鳩

講多少少你肯講呢度實有人肯聽你講

你d 朋友仆街姐，放上黎連登大把人同你傾啦

想同樓主拍拖

樓豬我想抱下你

啱喎
中咗可能唔想死呢

點解唔繼續尋死？死左仲好喇，一了百了，期待你再次自殺成功

then y aren't u dead yet

我都想死
但一諗到有好多野未試過
又突然唔想死

樓主有冇呢種感覺

死之前睇嘅嘢係咪會慢動作？